# Лабораторная работа №5

##### студента ПИбд-21 Резникова Сергея

Задание: Разработать программный продукт для визуализации булевых
         функций с помощью простейших логических элементов. В качестве
         входных данных могут выступать результаты работы программы,
         разработанной в рамках ЛР №4, либо функция, сгенерированная
         случайным образом.
 
Видео-демонстриацию можно найти по ссылке: https://drive.google.com/file/d/1ThOrId3zB71T9WnUkLCN2IKTK_-1jRNZ/view?usp=sharing

<html>
<body>
<pre>
</pre>
</body>
</html>

